Jednotlivé složky s úkoly jsou pojmenované a očíslované podle tabulky s hodnocením, aktivitě připadá očíslování 01, Eshopu 05 atd.
Ve složce aktivity jsou pak jednotlivé soubory pojmenovány podle typu aktivity nebo cvičení na kterém byly vypracovány.